加拿大保守黨黨魁希爾：港府必須尊重法治同所有香港人嘅民主抱負

Deeply disturbed by arrests of leading democracy activists in #HongKong including Martin Lee. As Lee noted in Ottawa in 2015, Canada has a duty to speak up for democracy in Hong Kong. The authorities must respect the rule of law and the democratic aspirations of all Hong Kongers.

出口術已經冇用, 雖然好過唔出
中共不嬲當其他國家冇到

下一任黨魁希望係O’Toole, MacKay俾我嘅印象都係無咁硬淨